{
  "corralones": [
    {
      "nombre": "Cien Metros",
      "calle": "Eje Central L\u00e1zaro C\u00e1rdenas",
      "colonia": "Nueva Industrial Vallejo",
      "delegacion": "Gustavo A. Madero",
      "cp": "07700",
      "calle_entre_1": "Cda. de 100 Metros",
      "calle_entre_2": "Puente Fortuna",
      "direccion": "Eje Central L\u00e1zaro C\u00e1rdenas(camell\u00f3n central) No. S\/N , Col. Nueva Industrial Vallejo",
      "latitud": 19.48379,
      "longitud": -99.14289,
      "telefono": "57194368",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "El Zarco",
      "calle": "Av. Talism\u00e1n",
      "colonia": "San Juan de Arag\u00f3n",
      "delegacion": "Gustavo A. Madero",
      "cp": "07900",
      "esquina": "Gran Canal",
      "direccion": "Av. Talism\u00e1n s\/n esquina Gran Canal, Col. San Juan de Arag\u00f3n",
      "latitud": -99.095006,
      "longitud": 19.466936,
      "telefono": "57417855",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Indios Verdes",
      "calle": "Insurgentes Norte",
      "colonia": "Santa Isabel Tola",
      "delegacion": "Gustavo A. Madero",
      "cp": "07710",
      "esquina": "Acueducto de Guadalupe",
      "direccion": "Av. Insurgentes Norte s\/n Esq. Acueducto de Guadalupe, Col. Santa Isabel Tola",
      "latitud": -99.11773,
      "longitud": 19.50088,
      "telefono": "57481757",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Culturas",
      "calle": "Av. Culturas",
      "colonia": "San Pedro Xalpa",
      "delegacion": "Azcapotzalco",
      "cp": "02710",
      "calle_entre_1": "Norte 5",
      "calle_entre_2": "Francisco M\u00e1rquez",
      "direccion": "Av. Culturas entre Norte 5 y Fco. M\u00e1rquez, Col. San Pedro Xalpa",
      "latitud": -99.203008,
      "longitud": 19.509648,
      "telefono": "53187013",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Las Armas",
      "calle": "Cda.de Francisco Villa",
      "colonia": "San Pedro Xalpa",
      "delegacion": "Azcapotzalco",
      "cp": "02710",
      "esquina": "Emiliano Zapata",
      "direccion": "Cda.de Francisco Villa S\/N esq. Emiliano Zapata, Col. San Pedro Xalpa",
      "latitud": -99.214332,
      "longitud": 19.485464,
      "telefono": "53187013",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Vel\u00f3dormo",
      "calle": "Genaro Garc\u00eda",
      "colonia": "Jard\u00edn Balbuena",
      "delegacion": "Venustiano Carranza",
      "cp": "15900",
      "esquina": "Luis de Rosa",
      "direccion": "Genaro Garc\u00eda Esq. Luis de Rosa, Col. Jard\u00edn Balbuena",
      "latitud": 19.4102924,
      "longitud": -99.1016403,
      "telefono": "57641099",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Centro Hist\u00f3rico",
      "calle": "Nezahualc\u00f3yotl",
      "colonia": "Centro",
      "delegacion": "Cuauht\u00e9moc",
      "cp": "06010",
      "calle_entre_1": "Isabel La Cat\u00f3lica ",
      "calle_entre_2": "5 de Febrero",
      "direccion": "Nezahualc\u00f3yotl S\/N entre Isabel La Cat\u00f3lica y 5 de Febrero, Col. Centro",
      "latitud": 19.424863,
      "longitud": -99.136285,
      "telefono": "57099765",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Fresno",
      "calle": "Fresno",
      "colonia": "Atlampa",
      "delegacion": "Cuauht\u00e9moc",
      "cp": "06450",
      "direccion": "Fresno No. S\/N , Col. Atlampa",
      "latitud": 19.462188,
      "longitud": -99.157531,
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Obrera",
      "calle": "Av. Taller",
      "colonia": "Tr\u00e1nsito",
      "delegacion": "Cuauht\u00e9moc",
      "cp": "06820",
      "num_ext": 18,
      "calle_entre_1": "San Antonio Abad",
      "calle_entre_2": "Callej\u00f3n Agust\u00edn Delgado",
      "direccion": "Av. Taller No. 18 entre San Antonio Abad y Callej\u00f3n Agust\u00edn Delgado Col. Tr\u00e1nsito",
      "latitud": -99.134274,
      "longitud": 19.413437,
      "telefono": "57414244",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "R\u00edo San Joaqu\u00edn",
      "calle": "Lago Ginebra",
      "colonia": "San Joaqu\u00edn",
      "delegacion": "Miguel Hidalgo",
      "cp": "11490",
      "esquina": "Lago Hielmar",
      "referencias": "A 1 cuadra del Metro San Joaqu\u00edn",
      "direccion": "Lago Ginebra Esq. con Lago Hielmar (a una Cuadra del Metro San Joaqu\u00edn), Col. San Joaqu\u00edn",
      "latitud": 19.444807,
      "longitud": -99.191768,
      "telefono": "52505202",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Salinillas",
      "calle": "Presa Salinillas",
      "colonia": "Irrigaci\u00f3n",
      "delegacion": "Miguel Hidalgo",
      "cp": "11500",
      "esquina": "Ingenieros Militares",
      "direccion": "Calle Presa Salinillas casi esq. Ingenieros Militares Col. Irrigaci\u00f3n",
      "latitud": -99.216843,
      "longitud": 19.444549,
      "telefono": "53958781",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "A\u00f1il",
      "calle": "Eje 3 Sur",
      "colonia": "Granjas M\u00e9xico",
      "delegacion": "Iztacalco",
      "cp": "08400",
      "esquina": "Viaducto",
      "referencias": "Frente a Estacionamiento del Palacio de los Deportes, puertas 7 y 8",
      "direccion": "Eje 3 Sur s\/n  esq. Viaducto frente a Estacionamiento del Palacio de los Deportes, pta. 7 y 8. Col. Granjas M\u00e9xico",
      "latitud": -99.10301,
      "longitud": 19.406313,
      "telefono": "56484170",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "La Viga",
      "calle": "Juan \u00c1lvarez ",
      "colonia": "Benito Ju\u00e1rez",
      "delegacion": "Iztacalco",
      "cp": "08930",
      "esquina": "Calzada de la Viga",
      "direccion": "Juan \u00c1lvarez s\/n, esquina Calzada de la Viga, Col. Benito Ju\u00e1rez",
      "latitud": -99.121571,
      "longitud": 19.386093,
      "telefono": "56331400",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Troncoso",
      "calle": "Oriente 110",
      "colonia": "Barrio San Miguel Iztacalco",
      "delegacion": "Iztacalco",
      "cp": "08650",
      "calle_entre_1": "Troncoso",
      "calle_entre_2": "Recreo",
      "direccion": "Oriente 110 s\/n, entre Troncoso y Recreo. Colonia Barrio San Miguel Iztacalco",
      "latitud": -99.114017,
      "longitud": "19.392489",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Canarios",
      "calle": "Canarios",
      "colonia": "Bellavista",
      "delegacion": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
      "cp": "01140",
      "esquina": "Div. del Norte",
      "direccion": "Calle Canarios s\/n esq. Div. del Norte Col. Bellavista ",
      "latitud": -99.193422,
      "longitud": 19.393478,
      "telefono": "52734443",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Grutas",
      "calle": "Grutas",
      "colonia": "8 de Agosto ",
      "delegacion": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
      "cp": "01180",
      "esquina": "Av. Central",
      "direccion": "Calle Grutas s\/n esq. Av. Central, Col.8 de Agosto ",
      "latitud": -99.189599,
      "longitud": 19.393187,
      "telefono": "26141731",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Las \u00c1guilas",
      "calle": "Av. R\u00f3mulo O'Farril",
      "colonia": "Las \u00c1guilas",
      "delegacion": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
      "cp": "06450",
      "esquina": "Alfonso Caso",
      "referencias": "Antes Luz y Fuerza",
      "direccion": "Av. R\u00f3mulo O'Farril s\/n esq. Alfonso Caso (antes Luz y Fuerza) Col. Las \u00c1guilas",
      "latitud": -99.207155,
      "longitud": 19.352682,
      "telefono": "55936891",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Santa Fe",
      "calle": "Av. Santa Fe",
      "colonia": "Santa Fe Pe\u00f1a Blanca",
      "delegacion": "\u00c1lvaro Obreg\u00f3n",
      "cp": "01210",
      "calle_entre_1": "Javier Barros",
      "calle_entre_2": "Vasco de Quiroga",
      "referencias": "Frente al centro comercial Samara",
      "direccion": "Av. Santa Fe s\/n entre Javier Barros y Vasco de Quiroga, Col. Santa Fe Pe\u00f1a Blanca",
      "latitud": 19.368948,
      "longitud": -99.257816,
      "telefono": "52923227",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Cabeza de Ju\u00e1rez",
      "calle": "Av. 3 ",
      "colonia": "Ej\u00e9rcito de Oriente",
      "delegacion": "Iztapalapa",
      "cp": "09230",
      "esquina": "Emilio Azc\u00e1rraga Vidaurreta",
      "referencias": "Estacionamiento del Deportivo Fco. I. Madero",
      "direccion": "Av. 3 esq. Emilio Azc\u00e1rraga Vidaurreta (Estacionamiento del Deportivo Fco. I. Madero) Col. Ej\u00e9rcito de Oriente",
      "latitud": -99.03972,
      "longitud": 19.383037,
      "telefono": "57737436",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Central de Abastos",
      "calle": "Prolongacion Toltecas",
      "colonia": "Central de Abastos",
      "delegacion": "Iztapalapa",
      "cp": "09070",
      "esquina": "Eje 6",
      "direccion": "Prolongacion Toltecas s\/n esq. Eje 6, Col Central de Abastos",
      "latitud": 19.370102,
      "longitud": -99.101014,
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Fuerte Loreto",
      "calle": "Av. Fuerte Loreto",
      "colonia": "Ej\u00e9rcito de Oriente 4a Secci\u00f3n",
      "delegacion": "Iztapalapa",
      "cp": "09570",
      "esquina": "Juan Carlos Pacheco",
      "direccion": "Av. Fuerte Loreto s\/n esq. Juan Carlos Pacheco, Col. Ej\u00e9rcito de Oriente 4a Secci\u00f3n",
      "latitud": -99.031271,
      "longitud": 19.363239,
      "telefono": "26336772",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "M\u00f3dulo 39",
      "calle": "Av. Enrique Contel",
      "colonia": "Unidad Hab. Ej\u00e9rcito Constitucionalista",
      "delegacion": "Iztapalapa",
      "cp": "09220",
      "calle_entre_1": "Emilio Balli",
      "calle_entre_2": "Emilio Azc\u00e1rraga",
      "referencias": "Dentro  del M\u00f3dulo 39, ex ruta 100",
      "direccion": "Av. Enrique Contel, Unidad Hab. Ej\u00e9rcito Constitucionalista, entre Emilio Balli y Emilio Azc\u00e1rraga (dentro  del M\u00f3dulo 39, ex ruta 100)",
      "latitud": -99.044698,
      "longitud": 19.386113,
      "telefono": "26337016",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Santa Cruz Meyehualco",
      "calle": "Samuel Gompers",
      "colonia": "Santa Cruz Meyehualco",
      "delegacion": "Iztapalapa",
      "cp": "09239",
      "calle_entre_1": "Calle Genaro Estrada",
      "calle_entre_2": "Calle 71",
      "direccion": "Samuel Gompers s\/n entre Calle Genaro Estrada y Calle 71 Col. Santa Cruz Meyehualco",
      "latitud": -99.047166,
      "longitud": 19.350374,
      "telefono": "56926343",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Coyoac\u00e1n",
      "calle": "Viaducto Tlalpan",
      "colonia": "Ejido de Santa Ursula Coapa",
      "delegacion": "Coyoac\u00e1n",
      "cp": "04850",
      "num_ext": 3333,
      "esquina": "Acoxpan",
      "direccion": "Viaducto Tlalpan 3333 esquina Acoxpan, Col. Ejido de Santa Ursula Coapa",
      "latitud": 19.301031,
      "longitud": -99.144231,
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Pira\u00f1a",
      "calle": "Pira\u00f1a",
      "colonia": "Del Mar",
      "delegacion": "Tl\u00e1huac",
      "cp": "13270",
      "calle_entre_1": "Leandro Valle",
      "calle_entre_2": "Langosta",
      "referencias": "Interior del Agrupamiento de Fuerza de Tarea",
      "direccion": "Pira\u00f1a s\/n entre Leandro Valle y Langosta, Col. Del Mar (en el interior del Agrupamiento de Fuerza de Tarea )",
      "latitud": -99.066896,
      "longitud": 19.283803,
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Tl\u00e1huac",
      "calle": "Juan Mendoza",
      "colonia": "San Jos\u00e9 Tl\u00e1huac",
      "delegacion": "Tl\u00e1huac",
      "cp": "13020",
      "esquina": "Tierra y Libertad",
      "direccion": "Calle Juan Mendoza s\/n esq. Tierra y Libertad Col. San Jos\u00e9 Tl\u00e1huac",
      "latitud": -99.000807,
      "longitud": 19.279448,
      "telefono": "58429356",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Tierra Unida",
      "calle": "Andador Principal ",
      "colonia": "Tierra Unida",
      "delegacion": "Magdalena Contreras",
      "cp": "10369",
      "calle_entre_1": "Andador 9",
      "calle_entre_2": "Andador 12",
      "direccion": "Andador Principal No. s\/n , Col. Tierra Unida C.P. 10369 , Entre Andador 9 y Andador 12",
      "latitud": 19.3020036,
      "longitud": -99.2697712,
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Cuemanco",
      "calle": "Perif\u00e9rico Sur",
      "colonia": "San Lorenzo La Cebada",
      "delegacion": "Xochimilco",
      "cp": "16035",
      "referencias": "Frente a la Calle Hacienda de Cristo",
      "direccion": "Boulevard Adolfo Ruiz Cortines  (anillo Perif\u00e9rico Sur-lateral), Frente a la Calle Hacienda de Cristo, Col. San Lorenzo La Cebada",
      "latitud": 19.291896,
      "longitud": -99.1080447,
      "telefono": "55948129",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "La Noria",
      "calle": "Carretera vieja a San Pablo",
      "colonia": "Ampliaci\u00f3n La Noria",
      "delegacion": "Xochimilco",
      "cp": "16030",
      "esquina": "Acueducto",
      "direccion": "Carretera vieja a San Pablo s\/n y Calle Acueducto, Col. Ampliaci\u00f3n La Noria",
      "latitud": 19.2622433,
      "longitud": -99.1254989,
      "telefono": "55558878",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Xochimilco",
      "calle": "Capulines",
      "colonia": "Barrio Xaltocan",
      "delegacion": "Xochimilco",
      "cp": "16090",
      "calle_entre_1": "La Presa",
      "calle_entre_2": "Prolongaci\u00f3n 16 de Septiembre",
      "direccion": "Calle Capulines s\/n, entre La Presa y Prolongaci\u00f3n 16 de Septiembre. Col Barrio Xaltocan",
      "latitud": -99.108744,
      "longitud": 19.250508,
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Iman",
      "calle": "Antonio Delf\u00edn Madrigal ",
      "colonia": "Santo Domingo",
      "delegacion": "Coyoac\u00e1n",
      "cp": "04369",
      "calle_entre_1": "Enrique Ure\u00f1a",
      "calle_entre_2": "Av. Aztecas",
      "direccion": "Calle Antonio Delf\u00edn Madrigal entre Enrique Ure\u00f1a y Av. Aztecas Col Santo Domingo",
      "latitud": -99.173777,
      "longitud": 19.321997,
      "telefono": "58388388",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "El Coyol",
      "calle": "Eduardo Molina",
      "colonia": "El Coyol",
      "delegacion": "Gustavo A. Madero",
      "cp": "07420",
      "num_ext": 1639,
      "esquina": "Oriente 157",
      "referencias": "Ex M\u00f3dulo Ruta 100",
      "direccion": "Av. Eduardo Molina No. 1639, esquina Oriente 157 Col. El Coyol (ex M\u00f3dulo Ruta 100)",
      "latitud": -99.094137,
      "longitud": 19.486964,
      "telefono": "57376224",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Azcapotzalco",
      "calle": "Poniente",
      "colonia": "Prensa Nacional",
      "delegacion": "Azcapotzalco",
      "cp": "02300",
      "num_ext": 1020,
      "calle_entre_1": "Av. Ceyl\u00e1n",
      "calle_entre_2": "Vallejo",
      "direccion": "Poniente 152 No. 1020 entre Av. Ceyl\u00e1n y Vallejo. Col. Prensa Nacional",
      "latitud": -99.171277,
      "longitud": 19.507423,
      "telefono": "55672187",
      "estado": "activo"
    },
    {
      "nombre": "Industrial Vallejo",
      "calle": "Calzada Azcapotzalco-La Villa",
      "colonia": "Industrial Vallejo",
      "delegacion": "Azcapotzalco",
      "cp": "02300",
      "num_ext": 624,
      "calle_entre_1": "Ceyl\u00e1n",
      "calle_entre_2": "Norte 59",
      "direccion": "Calzada Azcapotzalco-La Villa No. 624 entre Ceyl\u00e1n y Norte 59 Col. Industrial Vallejo",
      "latitud": -99.167469,
      "longitud": 19.490473,
      "telefono": "53689724",
      "estado": "activo"
    }
  ]
}
